低學歷唔緊要，但唔好打曬飛機自我感覺良好

低學歷無問題，畢竟一個社會好需要基層，例如m記、吸屎，但係打飛機就令人反感，例如話:讀得多書高分低能無用 又例如:我中學畢業返工重早過班大學生四年 接受現實好嗎

好多時打飛機係自卑嘅表現

啱 又廢又嘈

成日覺得自己係醒目仔
唔係讀唔到書 係唔想讀
俾啲心機就讀到
結果都係讀唔到書

不卑不亢

Agger
任何人都應該係嘅

係，個班讀唔成書成撚日大學生前大學生後咁批評人既連登仔

自卑所以自大

中學堆柒頭就係咁
結果入含管 /社會大學

社會大學個d真係好柒

如果係自己係大學生 但係都會講d 大學生乜乜乜咁 又應該係咩心理

含管都好柒

含管都好過社會大學啦

大學生受唔起批評？
唔抵得我地小張cert但係勁啲？